點算好比個意見我

近排識左條女傾左成個月，大家每一日都會wts對方 對話都好小dead air 佢又會肯主動搵話題同影下相比我睇 又約定左邊日去街
究竟佢對我有冇意思 同埋下一步應該點做有冇巴絲可以比下意見小弟

推

準備當兵未

唔會既